太興上市

招股價$3838.29
抽唔抽得過

招股價$3838.29

同翠華有咩分別

第一日就放

太賺 翠蝕

好多淡友
搞到我都唔夠膽抽

之前抽過一次，瀨哂野

第一次上點樣之前抽過

記錯左，之前唔係抽，之後係跟，但新股頭一個月好浮動，一跌無回頭，我到而家都未放出去
果時咩都唔識

講緊自己之前既經驗

太興蝕緊錢⋯

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

抽左3手玩下

原來仲未上到
好似幾年前想上市，但條數麻麻，搞到而家先上

借錢買啦on9

利申借盡左5千萬準備抽

守到招股價都偷笑

不了不了

已抽，老人院中煙同埋只藥都抽左

留返啲錢食太興仲好

開股東大會食燒肉飲奶茶

孖展額幾多？

派盡息先上市益大家

有無得PUT?認真

幾時到大家食 kfc上市